ive social work 喺咪好難上返大學？

中文2左，只可以讀asso/hd

有冇人可以解答下我呢個問題？
上網睇好少成功的例子

今年有人gpa3.6有poly offer
利申 今年9月新生 我都係喺另一個post到睇返嚟

同學

Ive social work讀完可以註冊做社工？

係呀

所有I大都係垃圾

睇你想入咩科 如果係上top up絕對唔難
不過sw科普遍3.6以上先可能有sw offer （要睇埋interview）
港大一定要full cert 中大唔肯定但好似都睇
城大理工好多人爭

中大都要